手足們早晨牙

收爐了

唔是呱甘早？

hi

呢期冇咩人踢波 D場紙炒唔起

Ching幾時出笑話

炒散做看更過年收利是都收到手軟

舊年做part time，d住戶見我唔熟唔俾利是牙

班友好撚精

返高登啦

牙JOE聽晚有直播

Hi rubbish

不睇了

hi david

25